新東 呂智恆 劉頴匡 超區 王百羽

新東 呂智恆 劉頴匡
超區 王百羽

新西 伍健偉 張可森

新西 伍健偉 張可森
超區 王百羽

鄒家成呢

新東 鄒家成

今日有唔少人因為條是非題中咗伏，又有唔少人唔識搵票站編碼，所以都係出返個簡單懶人包，入到票站直接比QR Code 同住址證明 1 分鐘就搞掂

- 官方投票網址係
- 票站編號而家可以上 查，但都係以官方 Excel 為準，可以同票站人員確認 ()
- 超區選民一定要喺 #果條是非題 答「否」
- 填到最後見到 QR code，先帶埋住址證明入票站確認

（咩話？仲未諗掂揀邊個？ 即上 )

推

樓主投左未

習高達

新東 鄒家成
超區 王百羽

all in 呂